耿爽英文名應該係乜？

Kimochi?

Oh God

of course kimochi

Fuck-Yea Gang

利申：外國個鬼佬遠房教授同我講的，FCed

ken song

係gwing - Kimochi

Oh yeah

=鬼佬叫床

好緊好爽！

Oh yeah

Gengar Song

耿爽（tight cool)

米爆

Shawn Jin(爽緊）

熱菇

Shot gun

DICKSON

Dickson

爽der

song ing

耿師兄

dickson

10 People xxxx (爽) Ear fire (耿)

shame comfortable

10 People xxxx-ing (爽緊)

hi華春螢

其實 廸 定 梗 ?

Very tight

Sure song

Dick Song

cunt song

答案係!! 陳國邦 (李斯)！！！！

因為幫耿爽起英文名，啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦!!!!!!!!

輕鬆 謝謝大家

Certainly comfortable

Enjoying

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

耿爽又不爽了 代表一好事已經發生

耿爽不爽就是爽

耿耿爽
Just High

狄
耿

Kimochi dick

正

Kimochi for sure

I go to school by bus

原來呢條友識笑

Fucking good

係Kimochiii
気持ち(Kimochi) = 個feel
いい (ii) = 好好

英文名個姓要擺後，所以係爽耿, kimochi ing

Virgin

不推文
拉

唔好勉強

tight orgasm

Kimochi Tight

dick Kimochi

song gun (爽緊)

請等等，我賓洲樂梗

Ozil

日文黎嫁喎

Cum Song

Nutted but she keeps sucking.

Gun song

好耐冇見過

有無人可 key kimochi 落張圖度

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

really kimochi

Cum ?

Dick

Cunt Sean

蠻夷戎狄 耿耿於懷

Tight and high

Short Gun

Dicksong

Real kimochi

Dee 爽

SO tight so wet

屌笑到仆街

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

dick short

Penis Induced Orgasm

呢個都得喎

Chi gap

玩玩玩

短槍

你個名好有說服力

dick song

你個名

so tight... ah... fuck...

英文名姓氏排尾
爽 耿
爽。緊
爽=Cool
緊=ing

Cooling

爽緊

oh~yeah~ng~

I am Dick
Short Dick

pppulll

Of course Kimochi

Just feel good

Shooting

英文名呀ching

just fucked

of course orgasm

ahhhhhhh

Shogun

爽緊？

痴撚線

just high

very comfortable

gang fuck

睇錯耿鬼

gan song
is doctor lee

Dick kimochi

佢英文名我就唔知 只係知佢有兄弟叫耿火

多謝大家

恥呀

屌咁都中

Condom

滿分

Tight pussy

Comfortable Gengar

諗起呢段嘢啱啱出個陣 熱門一日有成3,4個1Q題po都係用呢個答案

下次睇下算啦

yesohyes~

痴線佬出沒注意

tight and comfort

拉

諗起昔日嘅連登

耿爽死左會變乜？

Happying

dick cool

100% Yamate

igu igu Oh Oh Yamede

對唔住
我笑咗

Wanker

爽死了

從前有一個人叫阿爽。他死掉了。 出殯那天。他的家人哭喊：『爽阿……爽阿。』

路人不解。問道：『伱們爽什麼阿。』

家人痛哭流涕：『爽死了……爽死了!!

高登

25

Kenzo

緊係叫CANCER/CANCEL啦

Jeng ah